[一月新番]けものフレンズ綜合討論

近排係twitter非常有話題性既一部動畫,改編至韓國遊戲公司Nexon於2015年推出既RPG遊戲（手機game,2016年12月14日結束運營）,人設為吉崎観音
呢套動畫睇落低智但當中埋咗唔少伏筆,睇落去就知道呢套動畫唔尋常
各位巴打有興趣既可以入黎討論下

有睇，中哂毒

你們是什麼的friends？
我是所有幼女的好朋友的friends

要睇3D不如睇亞人

依套樣係表面弱智，但好多伏筆，又on9得好笑
仲有獸娘

見最近咁hit down左落黎未睇
睇之前有咩要注意

君はアニメダウンロードが得意なフレンズだね!すっごーい!

超有趣

捱過第一集,最好一次過睇哂頭四集

得我覺得第一集已經好睇?

使乜睇落去一睇就知高質
不過講咗好耐未睇

呢到有好多鐘意睇けものフレンズ既朋友

すごーい！

Lalalala lalalala
Oh welcome to the japari park

依家loop住OP同羊駝個集 就黎無效

終於得閒追返7集
套野係幾得意幾有趣
世界觀神神秘秘咁

但最後都唔明點解咁hit

休閒咁又一集掛
個感覺好似飛翔魔女
又係好收得

lm

本集重點
1.公園係孤島
2.最後一次見到人類既地方係港口

啲企鵝好得意

第一眼真心趕客

呢套野有邊隻唔得閒

估唔到今季竟然棄剩呢套

小魔女學園呢？

睇完七集
又唔差嘅
但講唔出有咩好睇bor

すご〜い

除左DHR仲有冇繁體字幕有得睇?

DHR好慢仲未出新一集

紙模型

發佈者：

連接：

隻game唔hit反而動畫又有人講

因為睇完之後個個智商下降哂
已經得返依套可以睇得明

利申:已經下降到得返一半iq

睇ai mai mii 3提升智商

呢集突然爆咗唔少設定出黎
1.雪山上有發電站,發電形式未知,但係個外形有D似.....
2.天藍怪係發電機唔運作既時候會特別活躍
3.天藍怪會吃"朋友",攸天藍怪吃咗既"朋友"會消失或者還原返做普通動物
4.天藍怪想搶奪砂之星
5.BOSS既錄音入面有提到一個叫未來既人(?
6.去砂之星要博士批准,而且砂之星上面有"四神"
7.有專門打天藍怪既人或者組織,叫"獵人"
8."朋友"們並唔知道著係佢地身上既係衫,仲可以除
9.砂之星噴發既時候,噴出黎既星砂會將接觸到既普通動物朋友化
10.主角係今年既噴發出現既

愈睇愈覺得呢套動畫唔係子供向咁簡單

點解講到好似懸疑推理咁

利申無睇

>9.砂之星噴發既時候,噴出黎既星砂會將接觸到既普通動物朋友化
呢個仲包括"曾經係動物嘅野", 例如佢提厚企鵝呢個已經滅絕咗嘅物種做例子

咁到底主角係...?

四神獸

上網search咗一下,雪山上面既應該係地熱發電廠

仲有就係上面既巴打講咗既,曾經係生物既野星砂都可以將其朋友化

北狐玩既街機,開機音樂係手機GAME時代既標題BGM

補圖

仲有最後預告個到話
厚企鵝(慢一拍個隻)原本已經絕種/化石但都變到FDS
書包到底係

有人ff話
背包其實原本係人
比野生動物食左
之後因為星砂而朋友化左

所以潛意識成日講唔好食我呀

媽呀好黑暗呀

同埋聽講bosu入面既錄音(應該係)
出現左第1代(?) game入面既沙巴魯

而後面PPP講野又好似提到家下依個沙巴魯係依年內出世既..

初代係咪死左 (雖然應該係我諗多左

本集重點
1.天藍怪有朋友形態,本人唔會意識到自己係天藍怪(遊戲設定)
3.藪貓醬睇完投影之後突然流淚
4.浣熊話沙星噴發之後有個"黑影"搶走咗頂帽(主角頭上果頂)
5.有個大隻既天藍怪
6.解決咗話公園可以重新開張
7.未來小姐頂帽係投影既時候係完整既,主角嗰頂帽有破損
8.有搵"朋友"們一齊打王，但而家似乎無朋友知道呢件事

根據5-8項黎推測,好有可能係未來小姐佢地推王失敗然後被團滅
所以無朋友知道有件咁既事,然後未來小姐同前代藪貓應該都已經....

唔好下下見到cooling tower都話核電喇... 冇水放喺heat source隔離等meltdown咩

團滅就會換新記憶？
咁主角點嚟

佢用separator我都誤解咗做centrifuge, 雖然冇理由核電廠有...

好似有人考究話每死一種朋友就會係火山噴多隻出黎

鳩估 未來同舊藪貓輸左俾天藍怪 全滅 未來死左 舊藪貓變番動物 火山再爆發 變番動物嘅藪貓變左新藪貓 未來條屍變左鞄醬

無窮且無盡

本集重點
1..我都唔知講咩好,唔好BAD ENDING啊!!!!!!!!

不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
不要吃我
來吃我吧，不要吃她

公布咗bd特典未

OK, 官網見到有，不過應該訂唔切

俾河馬串跑唔快跳唔高唔識飛唔識游水既背包醬，今集為咗藪貓一次過做齊哂

...

網媒話一早斷貨，個個買本設定集收藏

第二卷有貨啦,要訂既朋友好快手啦

K島嗰邊睇到話nico生放送時連付費會員都逼唔到入去

琴日NICO大爆炸,第11話呢個最緊張既集數生放唔再炸多NICO一次就有鬼

而家決定重播，再虐一次

希望係happy end

想bad end

最終回預告(偽)

ふるえるぞハート！燃えつきるほどヒート！！刻むぞ血液のビート！
サンライトイエローオーバードライブ！

謝皮利大叔

見到人間賛歌就諗起jojo

琴晚一拳放送1-11話,結果....

好評率(1+2)97.6%+1.4%
然後刷新咗NICO最多彈幕數既生放送動畫排行(入場人數30萬,270萬條彈幕)
除咗恭喜之外我真係唔知講咩好

上一套咁勁係小圓？